一啲又話連登不嬲無人性,一啲又話係PR搞分化

你覺得事實係點

連登仔不嬲痴撚線無人性無道德
係PR扮嘢想搞分化

利申 正皮

網絡實名化咪個個都有口德傑青囉

口德村點黎？

道德為名監控為實

班細蚊仔好似第一日上連登咁
以為呢度係清泉
個個都係聖人

網絡世界係咁架啦